Velocidad de respuesta a las fluctuaciones 20v/seg.
Controlado por microprocesador
Regulación por servo-motor
Control de máxima y minima tensión
Potencia de0,5 a 300 kva
Potenc¡a 2000 VA
Tensión de alimentación de entrada 120
Margen de regulación  20%
Tensión de utilización de salida    220 
Dimensiones ancho x fondo x alto en m/m  255x310x170.